急 找1155底板

有無巴打仲有work既socket1155底板
新舊都得
請報價

我有部舊機係用i5 2300
塊底板好似係1155？
唔知岩唔岩洗

無啦 岩岩出垃圾房發現已經俾人搬走左

呢粒係1155
無壞的話你可賣比我

唔知買塊新貴唔貴好似好笨柒

dcfever/epc有2手搵
z77$400到

新板得h61，珍寶/comdex有貨，$400到

岩岩上星期買完

唔該曬

我有塊Asus p8p67... 但師兄急要？

呢塊無pci3?

有張asus h61m-e，有冇興趣？

有粒3470連底板不過拎左返公司取代部垃圾電腦，公司月尾換新電腦比我就可以拎返出黎